有無人想夾Financial times

4~5人成團

有趣留TG

推一推

夾左大概幾錢一個人？

每星期７蚊美金都俾唔起？

premium一次過比1年： 340/1個月

視乎幾多個人夾，如果4個人夾就毎人85一個月

就算700蚊都俾得起，視乎你想唔想

咁撚樣都要夾
窮鳩就咪撚學人睇啦

對唔住呀我係窮撚

本嘢有咩值得睇

英式英文，內容深入d, bloomberg呢d免費報紙太簡短睇完都唔做乜

, 暫時有4位巴打

已經有5位巴打

上網睇? tg: karljoy